各位切忌鬆懈！要認清我地嘅目標！！！

相信咁多位呢兩日都好疑惑點解冇會開

下星期一二都唔開會

建制派又放水話可以考慮暫緩修例

好似有轉機咁

但係大家千其唔好因為咁樣而鬆懈！

我地係要撤回惡法

嚟緊仲有好長嘅路要行 希望咁多位巴絲可以互相扶持

勿忘初衷！

最後想多謝所有付出過嘅巴絲

香港人要加油啊

推

自推 大家要加油